唉喲喲 典解班蝗狗重未吠張紅牌？

主場刀比人黑哨加絕殺傷心過度死撚晒？

g

G

???

皇輸親都輸黑哨

細蚊仔睇波 雙腳飛埋去 都唔紅得

鏟到斷腳先講紅啦

Yes 🇨🇳🇨🇳

刀比人同哈比人有沒關係

E

蝗狗:打到留晒血都無牌，掂一掂您就紅？

2頭犬

???👦🏾???

雙腳飛鏟都唔紅得 不過又係既 係唔慣既

蝗狗踢街場咁，球球越哂都無吹越位啦

死人先紅啦 依家d後生咁唔捱得

蝗狗不嬲都冇越位架喎

平時打人都無牌
用腳鏟都拎紅梗係黑啦